🇳🇬 波台雷動計劃，正！式！啟！動！

歐聯既戰線我地利記已經取得階段性勝利，今晚到歐霸戰線！
我地要英超手足要放低成見，忘記私怨，團結一致支持雲加，支持阿仙奴！為英超復興大業作戰！
一條心，撐雲加！！！

萬眾同心撐亞記！萬眾同心撐亞記！

爺爺要遺憾離開了

爺爺會戰勝歸來
英超重回王朝

樓主反雲

大家要留意下身邊有冇d人不斷發佈失敗主義言論，話咩作客輸硬，話咩贏左又點決賽都輸嫁啦，話咩英超豬，話咩利物浦/阿仙奴不代表我。
佢地係其實西甲派黎既內鬼專搞分裂，目的係要破壞英超復興！（熱狗）

想洗底

阿記迫害爺爺
不撐了

講得好！

雲加會戰勝歸來的！

失敗主義

雲加走都反果d冇人性的

大局為重呀！

Yeahyeah

不了，搶走阿記歐聯入場券

英超球迷本身就迷雲 洗鬼雷動
但爺爺唔做你先想洗底

樓主tg icon 好撚型

無論你本身係曼迷車迷利迷定熱迷，今晚我地全部都係阿迷！

We are Arsenal

波台太多內鬥了

講得好！！！

英超眾都應該撐爺爺標尾會

熱血公民！好波！

撐就贏到咩

死熱狗唔好入黎搞分裂！

當然，利物浦都係靠我地撐先入到決賽

依個真
陳晚利入決賽全靠全體曼聯手足挨夜捧場

你唔好出場已經幫左大忙

死老野退休啦

電叻add oil

雲B

今晚都挨夜捧我地阿記ok?

屌你老母死熱狗！

阿利一家親

支持 踢7 矛狗黑哨901大巴狗 下體會 出局

Ok
不過想澄清我唔係曼迷

Btw阿記然左2b可唔可以唱happybirthdaytome謝票

想睇雲B不得善終
G持下體會

今晚如果雪加黑哨唔好鬧爺爺

反阿我可以忍
反迷就真係唔可以放過你了

可以

今次要紅夠兩個先贏到

哥斯尼紅牌加12碼
再紅埋2and b 唔令仔
可能有機